羅馬官方向意足協發起投訴，認為祖記和拿波里延期不合規

羅馬都關你事？

贏過美斯就係好兄弟

關祖記事

阿朗已經成日贏羅馬幫兄弟美斯報仇